今日證實咗遊擊開始唔work

一遊擊set完roadblock 就走
有啲隊友走得唔夠快就比人拉
以前打定點都可以有攻有守
加上依家有鬼混入
打游擊啲鬼一吹風就好易分散曬啲人

求吓大家下次真係要定點防守
起碼可以更大範圍咁控制周圍環境

游擊本身冇問題，最緊要大家要救人

建議各位前線手足自己組成五個人或以上一個小隊先行動

問題係好易比鬼混入係到吹風令啲人周圍走又做唔到野
你定點起碼啲人知有個地點可以守

而家有鬼
去邊都好
差佬好快到
暫時勇武應該真係要休息一下
諗諗對策
否則只會重蹈覆轍

你呢D係得個遊字邊有擊

遊擊唔係9走唔洗打,我方兵力遠高於對方就要主動出擊

依家你唔主動進攻佢薄弱地方根本無得玩

有鬼
玩游擊: 啲警佬好快到, 好似太古咁
玩守: 有好多狗扮示威者, 到時防暴一衝, 又有好多示威者畀假示威者
捉, 防暴衝嘅時候你跟本無可能叫人救其他人

冇錯，呢種狗衝同d有速度但唔識入波嘅前鋒有咩分別

d狗求其混入到一兩個小隊就gg啦大哥
佢唔洗拉晒全部
全滅你1~2隊你都好大鑊

人地出左招進擊緊
你地仲覺得堅持一成不變咁繼續呢種街頭抗爭等人各個擊破

冇錯，就好似歐聯打巴塞咁
你一直死守只會失波，因為佢地係咁猜波猜到你暈
但如果穩守突擊，就可以出奇制勝

五條友一隊一個係鬼四個打柒佢，加上小隊之間都要合作，呢個方法就係要大家唔好俾人逐個擊破